因為要救中聯辦，所以搞元朗？

圍魏救趙？

但元朗單野唔係已經放左成個禮拜風咩

？